我想問咩叫情憑誰來定錯對

我始終北上去追?

我碌鳩鐘意插女

共你奶閪不會後退

條柒戇戇好似煎堆

條賓周喺你個嘴

寂寞路上爛閪窿

碌鳩裏也有你的閪水

如能重頭遇見你

回憶當天的底褲

為你奶閪不會後退

是污跡沖洗不去

在你閪窿中 我在你閪窿中游水

寂寞潮水

人痛心陰莖拔去！

逝去了的愛情

你閪隆好似無水

屌，咁多人接錯

充滿回憶嘅post

唔識咪撚接啦屌你老母